賤晶與官媒雙柒

賤晶與官媒雙柒

世盃四年一度眼鏡碎片遍地是常態，但賭仔姓賴拒認衰，怒吼某某國家隊「滾」的過氣導演「賤晶」，嬲到震，無補於事，未踢完分組賽睇怕他已經輸到甩褲。斷纜啦，建議佢上吊！唔使睇VAR，犯賤之人，上帝未施以紅牌極刑前，收數佬佈好陣，落閘批踭，頭頂腳鏟好好招呼大叔佢，地球生態少一隻賤物，未來球圈健康1%。

玻璃心強國世盃不入，習帝神力無法為球場上11人加持（冇個球員叫做「臣」！）一班天口熱，無祈禱而動輒躁狂的官媒，唯有向大和隊發炮洩憤。北京晚報和新華社落力數臭日本龍門從白界攬回足球的舉措，指「贏球了也留下不光彩的欺騙」。

日本贏哥倫比亞那一場，輸錢賭仔肯定是冰島總人口的N倍，但神奇在強國球迷這次絕不與官媒起舞，反嗆官方喉舌是「蒙住雙眼喊着自己天下第一的垃圾媒體」！強國，妄想成為足球贏國，冇乜空間。球迷夾好，以腳代戰吼，以人為的七級地震，叫賤精與官媒，一同滾出白界！柒出宇宙！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
逐件計 (尊子)